## Вопрос 1
>Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

**Ответ:**
Потому что в данный момент сайты многофункциональны и на них можно зайти с различных устройств, например, с мобильных телефонов. При этом, данные девайсы позволяют взаимодействовать с сайтом, в т.ч. вводить в input информацию с помощь тач-скрина, голосом, копипастом с помощью мыши и т.д. Для корреткного взаимодействия с пользовательским вводом есть событие input